［新手］想買DC仔 求推介

想買部細機輕巧又方便 隨手就影得相
利申 鍾意影戶外野 露營 潛水 上山下海
睇啱TG-5同埋RX100V 不過心大心細
比啲意見細佬

rx100v 加housing

邊度買好啲 我見個價位相差都幾大

我通常唔係去Dbase就豐澤

睇你想要傻瓜機定係要部有m mode嘅相機

TG5內置超微距

咩意思 講多少少

依個功能都係其中一個心大心細位！

gr2

iphone
有電話功能添仲

個人建議tg5，夠平粗用唔會心痛;
rx100太貴冇weatherproof環境惡劣唔敢帶出街

GR ii

RX100有M mode可以自行調較光圏快門iso等等, TG5 好似唔得

我都想入手部tg 5
主要係影下生態相
想知咩價位入手好
上格價網就見三千五到四千都有
啲細舖會唔會有伏 將水貨當行貨賣
朋友叫我去星際睇睇格價
有冇啲信得過嘅舖頭 /黑店要留意

Sigma

玩住rx100iii 先，平靚正
潛水另買